---
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
subheadline: Os Fate Masters se reunem para uma mesa de Jadepunk
title: "Fate Masters Apresenta Episódio 10 - Jogada de Mestre: Masters Of Umdaar"
date: 2015-11-15 19:00:00 -0200
layout: post
categories:
  - Podcast
tags:
  - Fate
  - Fate-Core
  - fate-masters
  - fate-masters-podcast
  - fate-masters-apresenta
  - Jogada de Mestre
  - Masters of Umdaar
  - Mesa Gravada
header: no
podcast_comments: true 
podcast_time: 106min
itunes:
  duration: "01:46:44"
hosts:
  - Filipe Dalmatti Lima (Narrador)
  - "Fábio Emilio Costa (como _Tu'an-Yao, o monge Usato_)"
  - "Paulo Guerche (como _Naya, a Caçadora de Recompensas_)"
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FMA10-MastersOfUmdaar/FMA%2010%20-%20Masters%20of%20Umdaar.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FMA10-MastersOfUmdaar/FMA%2010%20-%20Masters%20of%20Umdaar.mp3
     size: 102479872
iaplayer: FMA10-MastersOfUmdaar
related_links:
  - text: Masters of Umdaar - Cenário do _Worlds of Adventure_ onde você encontra as regras novas utilizadas nessa aventura (em inglês)
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/155458/Masters-of-Umdaar--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
  - text: _Patreon_ dos _Worlds of Adventure_ da Evil Hat
    link: https://www.patreon.com/evilhat
  - text: "Tu'an-Yao, o Monge Usato (Personagem do Fábio)"
    link: /personagens/MastersOfUmdaar-TuanYao/
  - text: Naya, a Caçadora de Recompensas (Personagem do Paulo)
    link: /personagens/MastersOfUmdaar-Naya/
events:
  - time: "00:07"
    text: Apresentação
  - time: "00:38"
    text: Um pouco sobre _Masters of Umdaar_ e as regras novas que serão apresentadas
  - time: "03:05"
    text: Falando sobre o estilo de aventura a ser tocada nessa aventuras e dicas sobre o _Masters of Umdaar_
  - time: "05:05"
    text: Naya e Tu'an-Yao são apresentados, além do _setup_ da mesa
  - time: "13:30"
    text: Naya e Tu'an-Yao são perseguidos no caminho para o Forte do Candelabro
  - time: "39:41"
    text: Naya e Tu'an-Yao enfrentam um grupo de salteadores nas montanhas próximas ao Forte do Candelabro
  - time: "82:09"
    text: Naya e Tu'an-Yao seguem adiante para Falken, e têm que lidar com uma Nevasca como _Cliffhanger!_
  - time: "95:36"
    text: Naya e Tu'an-Yao encontram o Verme Voraz!
  - time: "103:33"
    text: Sobre a conclusão da aventura (que foi perdida) e considerações finais
episode_count: 20
episode: 10
special: "Fate Masters Apresenta - Jogada de Mestre"
---

Vocês pediram,  nós atendemos! Mais um _Jogada de Mestre_, onde dessa vez Fifo conduz o Mr. Mickey (com o Monge Usato Tu'an-Yao) e Paulo, o Justo (como a Caçadora de Recompensas Humana Naya) enfrentam uma aventura de _dark fantasy_ usando as regras de _Masters of Umdaar_, carregando uma urna que contem grandes mistérios.

Infelizmente, devido a problemas durante a gravação, o final foi perdido, mas o Mr. Mickey fez um sumário sobre o final da aventura ao final do áudio!
